{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010702",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 미인"
    },
    "text": "暑くなる天気に暖かい室内プールを訪問してみてください。御坊洞に位置する美人宿泊施設はペントハウスで、計25室の客室を保有しています。宿ではカラオケで楽しめるカップルPCも備えられており、バーベキューパーティーも楽しめます。遅い時間にも朝食を楽しむことができ、トーストとイチゴジャム、そしてコーヒー豆も提供されます。食べ応えのある朝食が楽しめます。特にスタイリングに気をつけたいなら、最新のヘアアイロンもレンタル可能です。冬でももっと楽しめる室内プールと個別カラオケを提供しているので、遠くへ行かなくても楽しめます。そしてヤノルジャ会員には特別会員特典も提供されます。ネットフリックスも無料視聴でき、個人アカウントが必要です。カラオケの最新曲は2018年8月に更新されました。御坊洞美人から安価で確実に最新曲を歌い、冬をお楽しみください！.",
    "QA": [
        {
            "question": "美人宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "美人宿泊施設は御坊洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "美人宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "美人宿泊施設は計25室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "美人宿泊施設では何が楽しめますか？",
            "answer": "美人宿泊施設ではカラオケやバーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "美人宿泊施設では何時でも朝食を楽しむことができますか？",
            "answer": "美人宿泊施設では遅い時間にも朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "美人宿泊施設の朝食メニューには何が提供されますか？",
            "answer": "美人宿泊施設の朝食メニューにはトーストとイチゴジャム、そしてコーヒー豆が提供されます。"
        },
        {
            "question": "美人宿泊施設ではヘアアイロンをレンタルすることができますか？",
            "answer": "美人宿泊施設では最新のヘアアイロンをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "美人宿泊施設では冬でも楽しめる施設がありますか？",
            "answer": "美人宿泊施設では冬でも室内プールと個別カラオケが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員に特典はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員には特別会員特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "美人宿泊施設ではネットフリックスを視聴することができますか？",
            "answer": "美人宿泊施設ではネットフリックスを無料視聴できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの最新曲はいつ更新されましたか？",
            "answer": "カラオケの最新曲は2018年8月に更新されました。"
        },
        {
            "question": "美人宿泊施設は安価な料金で最新曲を歌うことができますか？",
            "answer": "美人宿泊施設から安価で最新曲を歌うことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 410
    }
}